留言評分功能係咪要黎計口德分?

連仔

贖罪卷

口德分 -1

落地獄啦你